[po 898] LA Lakers 小圈子討論區 101

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

Klay屌你！

想幫b仔含撚

KLAY 收手啦

CLS 淫KAY

直接投降啦

klay汗都冇滴

開個post開十年

💜💛💜💛💜💛💜💛💜💛💜💛

💜💛💜💛💜💛💜💛💜💛💜💛

成隊散哂
玩完

Klay

認輸啦
唔好再鞭呀

Draymond up乜尻

湧根本唔洗要表弟 打到似黎跟隊咁

哇屌 green 串撚到

Dlo回家啦

mcgee都要射3分

俾人撚到
No eye see

打乜撚

我認輸喇

投降啦

打倒退

屌你三節湧

唔睇了

垃圾時間

30分

咁快白旗？

你老咪佛祖黎見工呀？咁博既

隨時第8都入唔到
宜家拎去trade啦
同練多半年又係TRADE 有咩分別

welcome klay

Kuz 空哂又炒

Klay見工級表現

klay想黎我湖了

你地咁廢

SG計牙登真係屌打Klay
Klay 17射都係得38分

Full team都會輸

手感好姐

Harden 8fg 43分

Klay 效率高好多 , 佢都唔洗持球既

Klay 9/9 3pt

On9klay

10/10

KLAY STILL 100% 3pts

CLS

你比 klay 每場射返 20 ft 佢會仲高

klay未撚炒過

娘子 同牛魔王出黎睇耶穌

屌你湧收手喇

有牙波係度輸18分倒

又有粉鑽klay

班young core會唔會喊

炒了
垃圾klay

仲未收班友

10/10 我湖又幫人刷新數據

Klay 算幫咗我湖。。
射失返球冇 100%先坐低。。。

259

祝勇士全部斷腳

對唔住囉 boxing day贏左你地

屌 望一望個比分
講撚咗絕望到仆街
下季再唔拆伙唔洗再睇😂😂🐷

44 :69

下 第3節ja?

Curry

輕鬆入樽

有牙波贏左啦

Curry輕鬆入樽

CURRY

好好笑

羅意庭.gif

講撚左大結局，仲駛乜睇

curry

係咪守到淫K一球就當贏先😂😂😂🤙🏻

shatinafoll

屌你老母。知我地睇到悶

輕鬆上籃+三分

shaq tin a fool

有rr9 lbj ball應該守到klay

curry:羅意庭似我

Diuuuuuu my Curry

CURRY 輕鬆入樽

笑死

今場mvp 拖地仔

右手dlo真係廢過dlo好多

下季走一兩件 一樣有人底薪痴冠
皇朝不滅🤪🤪🤪🤪

Dlo三分準過右手dlo啦
得22.2%失禮死人

羅意庭

贏30分仲唔收Curry KD
Kerr好憎 Walton?

教仔咁教

如果有🍍 我地炒緊🇨🇳戰隊啦

波守死curry
dlo對年都屌打klay

佢地要出返boxing day啖氣

咖喱庭輕鬆入樽

終於可以開始睇波
睇怕都有12分鐘睇svi bonga

OH SORRY

如果dlo喺到
頭先curry最多被佢chasedown block
絕對唔會跣低咁醜怪

睇NBA真心絕望
明撚知邊隊拎硬
睇到個人好撚氣餒

後面黑妹妹靚

躝啦 笠水狗

俾bjai刷下數據先啦

Zubac 牛油手都幾嚴重

有LBJ贏湧
無LBJ......

求bi刷夠20分

又block表妹再dunk
第一中鋒

22分 , 要反cup 了

打三十幾分鐘無限開火權都刷唔到20分

又要睇班占狗打飛機

人地係有 work ethics 搭救

得罪講句垃圾時間仲睇嘅先係真湖

你燈都無用
佢既堅持係能人所不能

見到牙羅起飛就好想湖人放生bjai

dlo is trash

係Rondo

想念牙羅了
起碼有條友可以同對面隊下三分

你話係咪係囉 反羅又贏囉

系
下季牙b係塘鵝20-5-5

問心tank隊比哂個波佢打都係18分咁上下

如果咁講佢個心會開心啲
咪講囉

牙波有阿叔招急停跳射都夠做

而家咁樣就係啫
去到隊波識養幫佢搵到定位嘅
再操下肌咁
點都上到20分啦

仲睇緊

老實講 冇占冇rondo 以牌面計 輸都好正常

金塊狗先係真湖

反波狗

識養嘅係可以養到個新仔將tank隊變playoff隊

牙縮勁閪到

基本功幾好

b仔坐到個毒撚咁

出幫加嗎

屌奶星個場仲有好多觀眾

依隻好撚好笑

新字母勁閪到

Svi
打到對面timeout

湖人輕鬆反cup

雲加勁閪到

young core = 牙縮 glmj bonga 雲加

melo = 救世主

alex svi bonga wenger zubac

新湖人四少
波b心馬=四傻

豬霸=真核

用波b心馬沾換ad同可愛

5年內夠champ

得罪講句波真核
唔應該同其餘幾個擺埋一齊

18分
要cup了嗎

追到17分
佢地換唔換正選

都係搞下笑

波唔同lv

阿叔罰球波囝level

死心喇

ball klay lbj kuz ad

Magic Perlinka又黑晒臉

Kuzma 又係數據反映唔到真正實力

數據好似好勁但對賽事影響力好低

Magic 唔黑面係點

same as dlo

有得追架

同牙波相反

Comeback is real

Respect , 🙏

Young core最後考試已經過左
有預感Deadline前會用b心kcp trade
多左位簽埋melo返黎啱啱好

係呀係呀

換DLo

唔係諗住贏到下話
都預咗大炒啦

“無占隊波仲順咗”

勇狗真係狗黎

反占又輸
輸完未

好似病閪咁
順境波之鬼

換到真係good deal
我湖3個控場
但射到波嘅太少

換Dlo(今個星期) 就ok

好似佢個仔咁化到白雪雪

thank you both!

想扑

一定係啦

Thank you Josh & Brandon

赢左

2019仲反羅真係好失敗

有價好賣
雖然唔知仲有冇
狗屎垃圾都返換黎先喇
冇眼睇

唔肯承認自己眼光差既最後怒吼

佢地咁樣開心啲 由佢啦

輸到po都無埋

真 羅雖則樣柒
但好過呢班垃圾

反占反羅啲柒碌去哂邊？

型喎

祝你過唔到年

羅型過b好多

駁唔到

坐牙占後面條女正閪到

爆炸頭波最型

牙占再唔出黎真係要提早暑假架啦

近十年draft class最靚仔

西蘭花頭
而家成個傻仔咁

逼到curry 單刀仆街當贏喇

頭先條女

之前無外套仲撚正

Boa勁閪到

巴打一生平安，屌女屌到老

犀利

一般

石頭波

對野硬撚到

叫左全個地辦手足起出嚟

因為佢係球隊下限

都係牙羅生性幫我地保住西9

熱血公民做實事

又係假波

真

有無五個？

幾百

本身著住波衫睇波，拉開分差之後，佢著返件褸

Luke Walton said he’s expecting Rajon Rondo to be able to play in L.A.’s next game, on Thursday.

冷氣大啫

Walton said he feels more confident that Rondo will be able to play Thursday than LeBron. Added LeBron hasn’t had full contact yet in practice. But said LeBron works as hard as anybody on his rehab, and wants to be back ASAP. We’ll have to wait and see, get practice updates.

就算禾唔出
我覺得rr都會主動提出想打

條女好撚正 已經打咗兩次飛機 唔掂

LEBRON單騎MODE READY

要賣了

咁都搵到 好撚正

omgclswtf

今場可取之處係curry輕鬆入樽

rondo下場出得
好似係

無左廢老湖人廢到

無輸到30分 算係咁

如果Thompson 3分入少幾個，我地可能贏埋

都話唔過廿分

得boa死

下次牙朗出返黎
我覺得會大勝😎

班cap圖狗分不清真假腸

根本少一個都唔得

呢到無假膠 我地湖迷出名份人真

齊腳咪又係輸
阿占個閪樣已經暗示咗齊陣都係比人強姦多

今年目標原來係奪冠

打5星勇呀，殘陣輸少過30分當贏啦

隊隊目標都係打爆湧架喇
常規贏下都好啊

原本諗住2輪 而家playoff都唔使諗啦

贏過

前兩場先贏雷

無波無占靠bjai贏碌杉咩
到時佢地出返來我地已經西14緊

講真靠b真係贏唔到
不過無ball 廢老最受影響既係kuz

所以已經可以完季放暑假

無人控場廢7成

31.3% 三分 j死我

見到少煮東岸最佳、西女人carry OKC，再睇我B

兩大拳王都親臨現場撐B
反B又輸

我地既second best player 係kuz
靠bjai做咩

撐Tyson

跟返劇本
印象中最近2 3年常規賽都贏到湧士一場
但之後就會被湧大炒

第一場一定贏
之後3場俾人屌打
但curry係湖主場一定7

3分0-5

呢到唔可以話kuz
kuz 3P%有30.8% 已經好好

睇錯ig 射咁多

愛G Lo

ig 3P%得30.8%
trade ig

ig無射都俾人屌

ig就算無落場都會俾人屌

想問有冇link 可以睇返今日對勇士個埸

買pass啦問

呢度係咪都係買pass睇架？ 幾錢？
最近先中意睇nba同迷湖人

LeBron: 25-0
Lakers: 0-23

今日算係咁都要屌 寧願佢獨食刷下分算

吾皇萬歲

B仔都係拳王

kuz算係咁 B狗垃圾吃大便吧

kuz 算係咁 16分 2REB 2AST 3TO -32
好過bi 得17分 5REB 3AST 2TO 仲要-25
走la ig

屌 仲未trade到

單換字母弟

ching 一日遊？

認真問
Bi市價幾多

Bi + kcp 換14-16m約嘅球員咁上下

1杯喜茶

b仔keep住射下mid range都ok
用嗰騰空差同硬件做到個uncontested shot出黎

Trade ig! Trade ig!

miguc app

No.14

No. 7

其實真
even me john wall fans

所以trade beal都無咩可能

Paul george

很酸吧
單核西三癲撚到

係 同你老母去左爆房一日遊

傻撚magic

想知得西書嘅癗可以走到幾遠

反羅廢撚到，唔夠講就講人老母🤭

西八左右一輪遊
可能入唔到po

有pg無wb應該西5/6

除左人身攻擊之外根本無論點反羅

咪迫佢 牙羅攞完player of the week佢已經嬲到震

未必po啦 mvp嗰年先西6
今季仲要回回地塘 個陣仲廢過當年
西岸仲要爭到咁

反羅黎講
樓上最高汁

夠唔夠講你老母都比人當狗屌架啦

咪嬲la

今個星期再反過lor 使5使咁ar

笑狗: 媽咪佢地恰我呀

集體欺凌

== 唔LA 趕住反B_Diaz老母塊飽皮

笑狗真係完美演繹反羅=弱智仔呢個事實

清因爲b仔失勢而改名

YES 你老母比弱智仔中出十連發咪生左件更加弱智既出黎

我皇迷==

b仔吊打diaz

唔好嬲啦== 驚你嬲到手震跌爆個電話

嬲能到對住伯母洩憤

講樣嘅我同意==

嬲到自認弱智仔 唔好咁啦

笑狗: YES 你老母比弱智仔中出
笑狗: 我屌你老母

睇住以前反羅既浸死既浸死
弱智既弱智
真係好滄桑

俾佢發洩下
呢頭J緊bjai今日數據"屌打"kuz
嗰頭同佢講牙羅輕鬆31+8

兩隻4黃狗係到互含 好人好者真係唔會做黃狗==

咪尾LA 我迷Kuz

其實洗乜分咩迷
你班young core撚應該全部潛撚晒喇

我迷占迷Kuz迷羊

講個笑話你地聽：羅仔無leadership，bust 硬

Magic: 羅仔no leaderahip, can't make the other players better, players don't want to play with.

澄清返: 我反鍠-.-

wHaT I NeEdeD wAs a LEAdeR

搞到上場少煮殺錯無辜

宜家咪有我地Kuz神 新世代MJ

成班陰d陰d反9我地古神 當我地古神無到 咩2C 吊哂你地老母

我湖強大到

對勇士都可以收埋主力練兵真係好勁

安東尼比公牛買斷來湖人

大家點睇佢打小前鋒

贏波入ig數，輸波入佢數

唔爭賣放埋bi
到時羅牛B 一巴巴咁車落去 d弱智盲反

幫我地古仔挽鞋OK

點解比公牛買斷就黎潮人?吾是NBA新手

調返轉先啱

笑狗傻撚左？

牙羅D 3分好撚正

牙羅player of the week迫癲咗佢...

牙羅：magic?!我最撚憎

今日坐占王後面條女ig: melodyfitness_

都唔明做乜硬要free salary cap

Pg: lonzo ball
Sg: dlo
Sf: ig
Pf: randle
C: zubac

Bench: kuzma hart lance svi caruso

是但執幾件老將 場場熱血到痴線

Wow

湖人要巨星呀

自己養算了

Dlo咪係

養成點 有目其睹

養撚到星咩
Dlo 冇走，呢家應該係 kxxx馬素水平

點解有眼光揀人 無能力培育人咁柒

反b反到佢走為止

唔識養就放人走啦DLLM

FF 得黎又幾好J
養成陣

無架啦唉，一就係錯簽左俄佬加Deng
二就搏緊LBJ

依兩樣野係近年影響湖人最大兩件事
第二年就未知成敗既，不過咁睇法都係衰居多

第二件

簽俄釘係潮人最撚錯既決定
個時應該得hbk 覺得係good move

唔係，我記得當年依道都有人撐
講咩以老帶新、增添到實力同埋價錢都算係咁
華大哥好似仲係到成日同依班人大戰

唉依個Move 直接拎到湖人送走羅仔
好大可能係近4年湖人Pick 得最好果個young core
諗起都想屌鳩米奇 jim buss

原來ingram 細過svi 同 wagner

細過 心 古 balll

Kcp都係大我地嘅young core kuzma同心仔 2年

簽佢地唔係問題
簽四年先係大問題

J到要j年齡

果陣好似好多人J 俄佬

仲過deng教到Ingram 打職業

又當我地古神無到 屌你老母

Boa知死人樣好有喜感

反古反到你咁真係肉尻酸
下下都要拉埋古嚟講
係咪DLO 依排冇得反要轉移對象

好似啲細蚊仔發脾氣咁

反又唔得 迷又唔得==

屌你老母 笑狗你明唔明
反人唔問題
反到你咁低質真係少見
曲線又唔好笑，講野又無論點
淨係識亂吠
唔估得咁多人話你弱智

我記得果陣啲人話釘可以教ig防守

dlo勁時: 屌馬
馬勁時: 屌dlo
both勁: 旅行

點解我禾唔搵lance做呢啲野
我覺得佢都做到

打好D字就出聲啦屌 鬼食泥咁撚樣

係 去旅行先

好似係av
好似係

全盛時期笑狗一季去幾多次旅行
av 一季幾多次peak season

前NBA球員、現任評論員沙奎爾-奧尼爾在節目中表示，卡梅羅-安東尼適合去湖人。

“我認為他適合湖人，”奧尼爾說，“我知道，很多人都覺得甜瓜不行了，但我覺得他還能再打一個或者兩個賽季。洛杉磯是一座溫暖的城市，會很適合他。”

“我認為，如果他得到機會，特別是在勒布朗-詹姆斯缺席的情況下表現出色，那麼他也許會在湖人有一些亮點。”

本賽季常規賽至今，安東尼場均上場29.4分鐘，得到13.4分5.4籃板0.5助攻。

趁依家無人用簽黎比球權佢打一兩場試下無壞

如果三分有返7成水平都夠打返十幾分鐘

Av 係audit 狗？

你理得人呀hey
掃街都可能有peak season 啦

av係熱狗

你刀係

我民建聯支持者

今日Kobe 81分13週年喇 嗰陣中學放學，係課室電腦上網見到
Kobe scored 81 points against the Raptors
嗰下以為打緊2k既廣告，點知係真

因為Kobe
我永遠都會記得呢日

今日又無湖又無羅睇

單打應該都好過8成人

世界末日

單防應該都廢過8成人

如果trade deadline前有單幾個player嘅大trade
例如trade beal返黎
之後就會簽埋melo
要睇愛glo有無做緊野

同埋單trade肯定有kcp加一兩個young core
到時會差得分手 又有時間比melo打
成件事都合理

如果trade唔到就基本等於放棄今季
等summer幾個free agent同ad

要marc定要zu

型住型住會問價MARC

驊哥都話寧願要豬霸

Zu啦
有Lbj同rondo餵波
Zu同mcgee性價比好高
換個貴咁多嘅返黎 但實力方面唔會增好多

無解中距

呢個位無得守

佐治好勁。。。

又一巴巴打落mj到

牙羅尾機到...

癲撚到。。。

笑又面對唔到

笑: 羅狗同pj tucker 同級

波pg占kuz豬

唔計Tucker，其他個個都入硬名人堂，羅仔floor Hall Of Fame

Ddr字母lma點入

食屎喇英格拉姆

學友唔記得食藥

字母keep住基本上遲早mvp點會唔入硬
最細機會入我覺得係lma

All Star都入硬啦，係睇等幾耐姐

咁mvp咗未

Kings 個bagley 都上20分

Ingram 對20分個種堅持勁撚到

佢進攻ok
防守屎

Ching 議辦睇波？

B仔去另一隊應該都會起飛

字母第4年17上到23
我地b囝都得

其實lbj黎左我以為佢個分會跌

其實豬霸值得打正選

b仔呢個情況
我湖應該先續佢長約留人
之後留放佢去cba等佢冇野好食
餓佢1年後再叫佢返老尾
食返d正常嘢就會變next 字母

睇返尋日Klay條highlight 好多次要換防都冇換到
心同馬

迷羅黨J文

轉打法啦
好似上場咁射多啲中距
之後先剷
會高效啲

佢地成日都唔換防 心仔仲要擺款無辜樣

就像男人看到更好的女人而拋棄身邊人一樣，原本還被視為球隊未來的Russell就這樣被可能是「更好的未來」給取代，Russell被湖人拋棄了。

少煮

根本佢地好撚夾

牙波+牙羅 一定好好J

🍍champ咗啦

一攻一守

Walton is safe

Lakers owner, Jeanie Buss, she says that she, Magic Johnson, Rob Pelinka and the entire Lakers organization are "100% behind" Luke Walton.

"I can tell you right now, everyone, Magic, Rob, myself, everyone in the organization is behind Luke.

I think he's doing a terrific job. Given the injuries that we've had. People forget, like, he's had two of our starters taken away from him. And they've won really important games in the road, proving what is possible even without LeBron.
It's still difficult to lose the games you're supposed to win when you're at home to a sub 0.500 team. It's really hard to lose those games. But then you go out in the road and you got the win over OKC, and these great team in our conference. I think that you can see that there is progress being made even without two of our starters. I think Luke's done an impressive job.

From where I sit, from what I can tell you, every single things that we're doing, every single person in the organization is here to make Luke successful.

靚囝特例

José Mourinho is safe from the sack for the immediate future, with it being business as usual for the Manchester United manager, despite the insipid 3-1 defeat by Liverpool.

摩佬被炒前一日都可以話safe

我係度啊
歡迎開戰

以前明明係香討成日屌 Jim 同 Mitch 唔肯 tank 到底
依家居然變左我撐簽佢地

西門咪又係唔好
好彩冇得揀揀呢個overrated閪門斯 打個summer league要休成季 手又短 零進攻技巧 仲要今年已經21歲
我唔覺佢係overrated
有身型，速度，court vision，passing
summer league 見到開始射下波
你講個幾點Ingram都有 仲已經實際落場證明過
閪門斯最多咪Odom級數 但Odom臂展仲勁
ingram 得個高字
court vision 同passing 真係唔係好睇到
佢只係make right decision 唔會夾硬黎
simmons 同ingram 根本唔同類型
睇多d波啦on9

B囝叫得個高字？
速度？
對抗？
flashes 有幾下既
今個夏天增唔到磅等收皮
對抗性勁到痴線

你係味季初睇幾場得出佢無對抗性呢個諗法呀

呢季DLo 同牙B唔爆發我紅毛泥封西啦

DLo 目標22+7
牙B 無18唔收貨

不過話時話
av兄 我都覺得你話deng mozgov做mentor呢句係個錯誤
首先除非好似dirk nash咁德高望重人品好 外國球員要做mentor係有難度
其次兩個人啲性格都唔似係穩重
果時deng響騎士隊波士氣低落 佢直頭公開對媒體呻 唔似係抗壓好好嘅球員
mozgov直頭無料又心雄 我覺得無論如何都應該清走
但我唔反對你講拎其他人換17年pick 而唔迫切清cap space嘅講法

同 dirk nash kg mentoring 能力比肯定係爭好遠
但係你清唔走 deng mozgov，咪唯有搵佢地做 mentor
今年佢地都有做類似角色 + 本身簽佢地都係想佢地幫手 MENTOR

Walton praises Mozgov and Deng for being “very professional” and for mentoring the team’s young roster.

Mozgov also could be a mentor to Ivica Zubac, the 7-foot Croatian teenager drafted by the Lakers with the 32nd overall pick last week.

The thought was that not only would Deng be able to give them valuable minutes at both forward positions, but he would also serve as an excellent mentor for second overall pick and fellow Duke product Brandon Ingram.

Lakers Forward Luol Deng Making Positive Impact On Brandon Ingram

同埋 Deng 做 mentor 一向 ok

Minnesota Timberwolves coach Tom Thibodeau, who coached Deng in Chicago, praised him for mentoring All-Star forward Jimmy Butler during his rookie season (2011-12).

Butler 自已都係咁講
Bulls' Jimmy Butler has assumed indispensable role of mentor Luol Deng

Deng took Butler under his wing when Deng stood as Tom Thibodeau's indispensable two-way player and Butler mostly sat. Night after night, Deng would text Butler during Butler's mostly inactive rookie season, telling him to meet him at the Berto Center for extra work.

"It's crazy how everything works," Butler said. "Lu is the main one who always told me to be ready and keep working on my game and be confident. He told me I belonged here. Stuff like that goes a long way and that's stuff that everybody doesn't see and hear. Lu is a key part to me keeping my head into the game.

"The way I look at it, I owe him a little bit," Butler said, a sly smile forming. "That's why I'm going to show him the protege is doing it."

簽 Deng Mozgov 果時嘅新聞
The thought was that not only would Deng be able to give them valuable minutes at both forward positions, but he would also serve as an excellent mentor for second overall pick and fellow Duke product Brandon Ingram.
Mozgov also could be a mentor to Ivica Zubac, the 7-foot Croatian teenager drafted by the Lakers with the 32nd overall pick last week.

The thought was that not only would Deng be able to give them valuable minutes at both forward positions, but he would also serve as an excellent mentor for second overall pick and fellow Duke product Brandon Ingram.

自已唔識唔緊要，唔識走去串人 on 9 先係問題

唔係我講嘅，邊個講自己認

簽埋rondo 今個preseason俾8分
下年仲有cap
簽唔到比十分

留名

有三段應該唔關我事？
我話湖人簽佢地係想佢地做 mentor
同埋 Deng 可以做到 mentor 呢個角色
就等於我話支持湖人用呢個價錢 + 四年約簽佢地？

呢篇我 2016 年打嘅

頭一段已經係咁屌 Mitch 簽佢地
算唔算收左你皮？

我冇話d咩，笑下唔得?

世界大戰

得，咁一於拎埋你果 d 出黎笑
咩咩應該 draft JJ
咩咩 Lonzo = next Kendall Marshall

Arsenal Velvet?

如果唔係得 Russell, Ingram, Randle 根本唔夠爭冠軍
加上暫時三位表現完全無說服力，上季湖迷幫 Russell 搵左幾個籍口，估佢今年有球權至少都有 17+7，點知今季表現仲差過上季 all-star break 之後既表現
防守一樣係咁差，4.5 assists & 3 turnover，今季有球權都睇唔到所謂好出色嘅 playmaking 能力去左邊，連出場時間都少左

打面打到仆街

上年jj allstar break 後人人j
係off season 玩野玩殘佢

kendall marshall 第二年成績 8分，8.8assists
lonzo ball 第二年 9.9分，5.4 assists

嗱，上面有人話，唔知邊個講deng同俄佬做mentor，我咪搵出黎囉，咁大反應做乜

sunny

喂，我有講過trade down pick fox ，你又唔提？
我上年已經話應該要簽rondo，你又唔提？

如果係講 dlo 嘅，我認啊
佢最近同今季整體黎講都打得好好
我呢排睇左幾場，連我批評開佢嘅組織同防守都有進步
做到球隊 leader，d interview 對答都好成熟
佢一向最大問題係穩定性，如果佢今季繼續保持到落去，我對佢一定改觀
唔會好似你咁，到依家都死撐 Lonzo 係 next Kendall Marshall

你講下兩者數據個分別，點樣說服到我，佢係一個tier 1 新秀？

羅羅有無機all star

kendall marshall 第二年成績 8分，8.8assists
lonzo ball 第二年 9.9分，5.4 assists

你點睇先？

你話我撐 Mitch 簽 Mozgov 同 Deng，就係你隨便拎出黎笑下
我放埋條 link 比你睇話我無，就係我咁大反應

至少Lonzo 防守係好守Marshall 嘅
不過想知tier 1 新季保底all star 呢樣嘢會唔會一次過敗左喺2017NBA draft狀元同榜眼上面

因為你當時最主要係撐 JJ？
你係想 draft 曬全世界都唔 draft Lonzo
唔通是但一個 draft 得低過 Lonzo 嘅打得好，都要比 credit 你？
你覺得 Lonzo 今季打得幾差都好，點都好過你個 JJ 先啦

🤣

防守？籃版？快攻？
Lonzo 呢個數據係球隊進攻第四/五點拎返黎
Lebron 傷左呢十三場，Lonzo 13+7
最尾果場仲要打到一半傷左
加埋佢嘅防守
唔敢話一定做到 all star，但係肯定唔係 Kendall Marshall 先

講今季？

係
因為下季開始係人都知入硬

米燈拉

而家羅仔開始穩定燈唔死 最多柒一兩場

吊你又燈羅仔

無波打反而仲多人傾波

有機
因為 reserve 係教練投
通常都好鐘意簡到每隊 PO 隊都有至少一個代表
不過我睇 Lowe 篇文
似乎同 dlo 爭果兩個會係 Lowry & Bledsoe
佢地兩個果隊戰績仲好，排東一二
七成勝率有兩個代表都好合理

下 要同2個傻仔爭==

我兩個方向都有講wor ching

Sunny 仲覆唔覆？
定係今晚繼續？
廢事無啦啦又比人話 peak season

真心咩？
你講 JJ 多好多喎
甲甲就真係成日講 Fox 同 Monk

marshall 點都唔係進攻第123點？
佢當年拍住d隊友同依家班隊友
ball 上場時間都同marshall 差唔多姐

兩個同一年比，數據分別係咪真係好大呀？

MARSHALL都幾勁呀

其實講到尾我湖搞成咁係屎端bam左CP3黎，間接縮短暫左老大職業生涯同埋入左垃圾猴

公鹿有字母
龍有可愛
唔洗搵呢兩條傻仔入去啦^_^

其實真係可以考慮trade down no.2pick
bos 依家又對tatum有興趣
suns kings 對jj ball都有興趣
其實可能去到4/5都有jj fox 揀

呢2件廢閪

冇LBJ成隊等死

講得好

咁幾時加返 迷羅？

講真牙羅勁好多靚仔好多打波好睇好多

我係偏好jj多，但有消息話kings 想trade up，我都話fox都ok

真
佢驚KOBE有7冠

樓主垃圾反羅狗黎 下次咪被佢搶

但你都係

我知 但係我覺得好唔穩
不過講真睇湖人係熱血既

果2件垃圾憑咩同少煮爭

成隊齊人係有得爭下入po既

如果我無記錯嘅話
當時全隊湖得 Marshall 一個識組織，比你計埋 Blake 啦
MDA 進攻系統，識組織嘅 PG 會少球權？

靠痴隊友戰績同單核羅爭

啱呀 Rondo加LBJ再加埋Walton 3個教練點同佢地玩

我果時支持湖人用 2nd pick 去換 Kings 5th + 10th 添
然後用 5th draft PG13 同用個 10th 去 draft 個 guard (Kennard/Mitchell)
唔通我咁講又代表我唔係最主要支持 draft Lonzo 咩
無人話你無撐 Fox，而係話你最主要都係撐 JJ，呢樣連你都無得否認啦

大家都上場~30分鐘
30分鐘係場上，大家都交差唔多數據
Usg% 大家都係16.x

仲要：防守？籃版？快攻？
一係你話 Lonzo 呢三樣對湖人唔重要

Usage 係睇出手量，唔係控球量
如果你要死撐佢兩個控球量係差唔多嘅咁無謂再講落去啦
Lebron 未傷之前 Lonzo 控球量全聯盟 Top 50 都無
印象中有一段時間排緊第 90 幾

我支持av既

我支持波羅

我支持牙波
唔支持av -.-

其他唔評論
不過ball點都唔係Marshall之流

same

咩b馬心all go eat shit

Av唔反羅我就可能支持佢

我迷羅

有無甲甲sunny vs av睇

加埋笑清ok？

數據分別係咩?
我睇唔透

笑清成日去旅行，邊有時間大戰

簽埋rondo 今個preseason俾8分 下年仲有cap 簽唔到比十分

呢季DLo 同牙B唔爆發我紅毛泥封西啦 DLo 目標22+7 牙B 無18唔收貨

is that you?

等kuz同羅打得衰啦 佢就返香港

佢最賤種係kuz打得好時賤到幫kuz含
話trade羅trade得好

個body完全唔同
數據無分別
如果呀波得6呎一或好瘦就真係Marshall之流

唔trade羅都好大機會有kuz啦-.-

拿 sunny 係你唔覆我
咁我今晚先再上，睇下會唔會有機會同甲甲大戰

波羅 kuz 牛 勁撚到...-.-

你又反b -.-

數據睇唔到好多野喎
咁你會唔會覺得ball過幾年會消失係nba先

兩個人數據分別根本唔大，
體能版kendall marsahll 我唔會收返住

A new Challenger

如果講數據睇唔到好多野，咪正正打曬av塊面

當初佢就係話dlo 唔掂，拎一堆數據出黎話迷羅黨

咁都想揦返拃沙？
球權量分別講左，拎埋比你睇無左 Lebron 佢嘅數據係點
防守、籃版、快攻講左兩次又當睇唔到
然後走去 quote 第二個當 end topic

靚仔到...

中哂WOR

啲星味湧晒出黎

牙羅除咗個樣 真係冇野好反
係靚仔過B 但都係中下樣

呢d樣先多女
你識閪

On9 可能靚仔過Doncic
黑人黎講佢全nba最靚仔

吓...=.=

高比仔靚仔好多wor =,=

dlo完季應該20 7 中

牙b唔收貨 中

要封西 中

17/18 b 有冇18ppg?
唔簽rondo 俾10分

現役 all time第二靚仔黑人

Keep住咁打dlo 22+7都得

你都話佢當初拎數據去反羅係柒就唔好跟佢拎數據黎話ball=marshall喇

黑人靚仔黎講
Kobe, Big Sean, 之後就到牙羅了

仲捉你唔到，反羅🐶

無錯

咁都有得屈

你拎唔拎到time of possession 出黎先
我都話成隊打法有分別
咩人放佢去咩位置囉
叫佢成場控住個波，根本就做唔到。
防守係好過
但當初唔係sell ball 助攻好咩？
點解落到連kendall marshall 都比唔上？
成隊人腳都有分別啦
佢到今日呢一刻為止，根本說服唔到人，佢係一個榜眼

點睇非洲版劉亦非

我吊過

做野先

人一世物一世點都試

文青眼鏡

得16歲
學友搞小朋友

對學友好失望

牙英我都吊過啦

振英 牙滿日日屌啦

其實marshell好差咩
傳統pg極限
但係ball係有marshell之上天資就係一個屈柒pg嘅身體+速度同可以殺死比賽嘅step back 3

同埋呀波終結好差咩？？近幾場呀波終結技巧強左好多，你又無睇到？

一味話佢係marshell,但係呀波開始突破緊marshell之流

已經上到19，如果每場穩定20分，再加埋d爆發，expect佢21,2ppg左右

成班媒體呀波layup炒一下，就放大到on99咁
好多nba球員夠成日炒layup,唔通全撚部都基本功差

牙滿呢排食呢個

仲要33% 3分都比人講無三分

May 14歲佢都想搞

如果你地知學友係邊個,一定唔敢串佢

我冇話marshall 差呀

又真係比我搵到

Kendall Marshall，93.531 Touches Per 36 min
當時全聯盟排第九

Lonzo Ball，64.5，76.634 Touches Per 36 min
今季暫時全聯盟排第四十三

咁你改觀未？

佢應該唔識邊個 may姐佢就識

廢先掂咁少波

如果勁既比哂佢打啦

May正

呀波要刷數據一定刷到三雙

空位三分唔係三分

屌，拍波上前場都唔同啦
每場多廿次不是夢

講緊有lbj kuz 助攻數低，點都講唔過

有個lbj喺度
想贏會畀佢控呀

咁都仲死撐

fox咁盡咪又只係mike conley

控球差咪唔洗控

上場dlo守到佢傻仔咁

9.x 5.x 嘅數據係榜眼，你慢慢j

控球差
nba2k19裏面Ball control有82， 差 ?????

原來係數據撚
你慢慢J數據

唔好拎2k嚟講啦。。。

真...
相反佢守唔到dlo

而家邊個對住dlo都係傻仔。。。

上面個ching j 完2k19數據 又笑sunny係數據撚

你班死垃圾廢青仲可以9up多2日

2k好專業

你坐堅

覺得你好柒姐
叫人出黎之後又唔敢覆

用數據同數據西講，佢唔講數據
我地當初講dlo 好多數據上睇唔到嘅野，就扮睇唔到

等你個ball 助攻數超越先出聲啦

無人守到

原來 j 遊戲數據果個係我

sorry
數據撚無數據唔會信

唔係傷咗
ball PTS 上15-17到

ball仔summer league場均大三元

fox
FG%

佐敦講過自己全盛時期都未必守得住dlo嘅三分波

你講緊咩。。。

fox仲有個三分炮 B. Hield去刷Assists
ball得個kcp

new klay
olazuwon
新kd
新kobe

笑sunny係數據撚同j 完2k19數據冇衝突

ok u win

好彩DLo唔draw foul，唔係佢一早6犯離場

有olazuwon,新kd,新kobe
冇space都冇用
new klay就上得少

一句講晒喇 Sunny定Av 贏

Super

Sunny拍AV
雙贏

無人睇

KCP背後究竟有邊個撐腰 仲有正選打

LBJ經理人

我屌而家要kcp svi hart Ingram4個輪住打1/2/3號位
揀2舊冇咁臭既屎姐
心仔打返summer league咁洗鬼kcp

如果hart打翻summer league咁我更加覺得kcp應該正選
根本放kcp上正選sg係最符合陣型既做法

Hart係咪吹大左？雖然kcp都唔係好好，不過都叫穩定啲
起碼唔會送3+1比人

醜醜地

Hart perimeter d不嬲唔勁

per def: zo > kcp > ingram > hart
post def: hart > zo = ingram >>> kcp

第二年 中規中矩啦 新仔唔夠經驗

直頭樣衰啦痴線

sunny 得對波

2019年仲反羅既一定係弱智

Yes
利申:2015反到2818

反足800年

抵你坐監

Knicks, Lakers, Magic Discussed Dennis Smith Jr. Trade With Mavs

湖想要邊個

Dlo 30+8 反羅失業狗跳樓死

Rajon Rondo said he “hopes for the best tomorrow,” in terms of returning, but it’s not certain yet that he’ll be able to play. He said Thursday will be 3 weeks and 4 days into a 4-5 week original prognosis. He’ll go through shootaround and pregame warm ups, then we’ll see.

Walton said the Lakers have different plans in place whether Rondo is able to play or not. Brandon Ingram will still play some point guard even if Rondo plays, depending on minutes, conditioning, etc.

Luke Walton said LeBron James “got out there with the guys and did some drills.” He won’t play Thursday. He has not been ruled out yet for Sunday’s game. Walton said James looked good, got up and down the floor, and didn’t take any contact.

不了

當值

廢嘅

我dllm!

牙羅又30分既
我即同權f上床

又打glo

牙羅真係愈反愈勁。。。。

好似話簽俄、釘 係上一手臨走刻意留低爛攤子 結果搞到要用dlo清走一件

如果melo 嚟真信可以試下

冇占士 波 Rr9 程況 ，陣地進攻死曬火

我主觀 melo係咁多人傷缺少人手下，比多d球權可能有d作為

占士想同佢一隊，都應該覺得melo 可以幫到球隊，先放d風聲同melo有聯繫

有無得諗

好過無

心 glmj <> dsj

傻鳩羅第一球就柒

今日閪了...

有你燈真系吾京。。

迷羅嘅攞去火化啦

樓上過唔到年

打咁耐都係得2分，完場都唔知有無20分

5分la 不過睇好to上雙

反羅死無全屍啦

終於draw罰球

好似話佢大傷前有機會入前三
結果變第九pick
不過佢身高唔符合愛glo要求

又一球靚助攻

牙Joe射得起，應該又輕鬆贏波

BI 單換？

Graham打得好咗

dinxxxxxxxx成日以為自己係iverson

條友個腦有缺陷

佢黎黎去去嗰招鳩剷鳩射
注定後備料

上限JC
第六人出嚟打下亂章搶下分

你老味啲finishing

傳俾rhj呢球2k視角黎

成朝刷news，一直以為講緊lakers係對獨行俠既dj很感興趣

聽講牙羅playmaking廢

認真
Dlo垃圾黎

6中2肯定啦
D傳波gamble pass黎

係
上籃次次都炒

8 分鐘。7 1 3 廢到

Dlo 依d垃圾好彩trade 得快
又慢又跳唔起上籃又係柒嘅

係 player of the week準all star單核東6

屌奶星三分準過上籃

無野了少煮好勁

上籃0/2
3分 2/3

牙羅全能到o仆街

講真dlo真係用腦打波
運動能力唔高但係好識利用身體create space

傻鳩kenny又出3 pg陣

唔落後都迫唔到牙羅認真打，而家先得10分

屌你咪好似精神分裂咁啦

Napier Dinwiddie 牙羅同場出
前面2個都係ball dominant pg
牙羅就行行企企咗幾分鐘

睇波係逐個play睇

分不到迷羅定反羅了

kawhi 係咪又跳草裙舞，定又受傷，抖咁耐
好彩冇trade

10 4 4
羅可以上試大三元

今日啲射波手感

條垃圾一日波王
一日d league都不如

今日比人重點防

肥dlo 11分鐘已經有9個罰球 21分

？叫我

速龍玩養生

送走dlo餓換brolo 然後brolo也沒有了 湖人很是悲傷

郭富城既弱？

羅一落場啲人又柒

無羅就被人追 生性啲啦隊友

無牙羅班友就唔識打波😂

班隊友又逼牙羅爆30分😂😂

dxxxxxxxxx hot hand😳

牙羅唔喺度就嘔返嗰十分俾人

羅一招

牙羅至少有三招喎清

牙羅上半場手緊

羅入波

手感籃球
條友現形啦

根本無料

反羅狗s 過唔到年！

你喺監倉過

牙羅助攻mode

一出Dxxxxxx條傻閪又俾人追平

俾人反超了

無羅無晒組織

好憎佢

一陣牙羅要爆分先有機會贏

諗起有班友為咗反羅吹奏呢條友就覺得好好笑

OLA 傷左

DLO ASG CONFIRM?

數據狗

條友一有波喺手就單打

Rhj玻璃到痴線 場均受傷一次

有價好賣

咁佢淨係識呢味

籃網Jones

要買Asg 波衫了

帶dlo先睇了

牙羅入到all star一定要買返件

dlo kurucs harris allen carroll啦

DLo 3

Oladipo呢兩季真係眼前一亮
打得咁好嚟重傷，堅慘

準過上籃

聽講今季好似差過上季幾多
利伸無睇

DLO果下ICE撚到呢

輕鬆2for1 姐，基本野黎

20分場都無

arm
dlo既標準:Nothing special

又炒

垃圾

Dxxxxx下下單打

今場有啲手神

俾返Allen Harris牙羅夾啦，場上班友唔係幾識走位

中距又有

屌點解dvd場場都刷到廿幾分

屌傻鳩羅發夢

點解ed davis依家變到咁鳩

命中率

呢下射得急左d

牙羅今日數據全能到仆街

希望教練俾牙羅takeover算

羅仔柒完未呀

條傻閪Napier識唔識傳波架

哈 即換

俾人雪了

收羅先出返d正常隊友頭先無人識catch and shoot

原來捉入去訓話下啫 仲有得出

傻鳩DVD

3分鐘左右再出到尾

唔通close game出個傻仔Napier咩😂

牙登又成20 罰

咁搶得嘅

Harden真係好撚癲

Allen打咩呀

個底始終都係唔夠硬

呢下咁型

Double double

fake撚到呢

Fake晒

Dlo防守集中啲啦

5pt lead

仲air波

跟甩晒

屌又柒返

Allen on9

Own goal

呢個TIP IN好撚神
我仲以為邊個殺左出黎

dlo呢啲數據都入唔到Allstar真係講唔過去

網隊討論區

笑左

佢似想tip多過想攞reb

係

條傻閪又出醜

Graham錯啦

唔出羅做咩姐

係咪兩球都係Own goal

出下dlo俾佢刷下ft啦

2球都Vucevic tip

雪羅咪俾人反cup囉傻閪教練

頭先出羅，點會俾人逼到過唔到半場

傻西領隊

Lm睇開唔到波

九成命中率 so9sad

俾牙羅射好過啦

等睇俾人絕殺

班友細心臟
冇ice

鬥hack算啦

Offensive interference

Call replay

又tip

應該計

出羅射罰球未

罪人

屌，嗰play of the game

羅仔今日柒下柒下咁都刷到25+7+10

贏了

all star數據

Allstar就係要咁，柒住都交到貨

牙羅Standard 提高了
睇落打得麻麻地都拎24 7 10

-dd

25 7 10 先岩

牙羅今日上籃照舊柒
三分一般水平
但啲中距真係無解

笑又有得去旅行了

好想同笑瘋狂去旅行

唔記得邊到睇 中距命中率 好似全nba頭三？

當年glo話佢進攻淨係得三分一招無用擔唔到大旗

Harden勁撚到癲
唔明點解會有人反

牙羅準三雙數據，+/-值全隊最高
反羅條路好難行

因為牙羅更勁

果球Behind the back stop 一 stop
fake 哂再射靚到

1. Irving
2. McCollum
3. DLo

場場Kobe mode

屌你老母條友又25球罰球
咁樣打同睇都好無癮㗎喎

23球 ft

kobe 81分嗰場，都係得20個罰波

就快破作客nyk嗰得分紀錄喎，kobe好似61定63

西岸dlo勁到 61分

Cls 61分
今晚著牙登波衫出街

著返件ig波衫出嚟打柒你先

咁curry 係金洲DLO ?

右手dlo

又係FTM>FGM

打cp3著bjai
打harden著mwp

dlo! all star!
dlo! all star!
dlo! all star!

我諗下個po加返迷羅都係合情合理啦而家

dlo真係有機all star？ 就算傷左Oladipo

First
咪比反羅狗學友1001

睇片都睇唔到我黎踢波點傷法

Nets而家個勢咁好，我估點都會搵一個入all star
咁Nets最有資格係牙羅啦

最後dvd入咗

老老柒柒呀羅本身個style係有星味
ice in my veins 呢啲動作好突出

dvd入真係無天理

星味呢啲真係天生
dlo注定屬於all star game呢個舞台

應該唔會掛

你數晒東岸d guard

頭一二應該係kemba同irving
但睇番數據同星味irving kemba之後一定係dlo beal simmons wade呢4個
如果dlo冇all-star真係冇天理

利申東岸投dlo+wade

東岸投咗dlo 牙Fred

加上Nets今季咁驚喜嘅表現，點都值得一個all star位
季前個個睇死佢係魚腩

十分同意
投咗Irving + Wade

guard投咗dlo JC
forward投咗Larry仔

我未開季已經講緊羅仔今年劍指東決

捉到一隻反羅狗

得迷羅黨係咁有眼光

kemba beal ki
比到盡比埋Wade入埋
都仲有位比dlo啦

金塊狗真係狗黎

小蘭斯喺湖嗰陣睇好佢會起機
一去猗就沉晒

wade入硬㗎啦今年

琴日av話係dlo bledsoe lowry爭
Ola傷咗即係3個爭2個位？

唔覺dlo表現輸俾其餘兩個呀叔

bledsoe數據上得籃板贏牙羅

尊重下
叫返湧狗 thx

比達素係太陽果幾年唔入依家先黎搞事

Jail

表現話得事
牙占就唔會票王喇
坐咗成個月

d垃圾記者講波佬唔選DLO的話
一人一支IG針筒

Dlo屌打同齡harden curry beal

教練選架

Shams：英格拉姆仍擁有交易價值，許多球隊相信他

Hupu見, 有冇手足覺得DLO 間接幫咗B仔

覺
dlo同randle證明咗係湖人唔識養
令其他球隊覺得自己有機會養得掂

咁我寫定信比垃圾禾得了

All star guard 位有幾多個
2 個正選
3 個後備？

Thanks DLo

事實黎

話時話牙占幾時復出

講返起一樣成日會比人誤會既事
果陣時trade dlo果陣籃網都冇諗過用27th pick拎Kuz

一定養得好過湖

下場出唔到 再下場就未肯定出唔到

題外話，大家覺得大腸養書生養成點

條撚樣要等湖全隊喊晒口跪佢先會出

叫IGLO再跪多次囉
以前佢都跪過MJ啦

刷分仔
大腸仲要tank到幾時

tank 到draft Williamson
新big 3

等埋zion開波

不如等All star break 之後啦
都就Star star game

仲有9場

17中60分 勁閪到牙登

都話咗羅係愈黎愈勁

季尾牙羅22+7
all star
再mip

Mip brandon ingram

Don’t FF

😂

Most irrelevant player

牛

trade走就有機會同少煮爭

“Unbelievable,” coach Kenny Atkinson said. “He has great confidence right now, on both ends of the floor. I think the other guys are feeding off that confidence. And it’s not just the shots he’s making, but how he’s running the offense and his command of the offense and guys following his command and his leadership. That’s a big part of our success.”
琴日籃網教練咁講

痴撚線 夏狗場均 36.3 分了, 再係咁比FT佢射會唔會上到40 ?

大半版都係講羅仔
但topic 冇迷羅係咩玩法？

啲反羅狗開po就係咁

Magic : no leadership, 躝

牙羅真係成熟左
出到場有股自信

22歲咋
仲有好多進步空間

真正ceiling係天空

Leadership ?

No leadership
Other players don’t want to play with
Can’t make the others better

牙羅呢個月真係鞭到愛G lo發發聲
希望keep到

Oladipo傷
Dlo幾大機入全明星
愛滋一定比人屌佢無眼光

好彩唔喺La搞明星賽

陣間走埋去IGLO隔離問:What time is it?

同愛Glo講ice in my vein, HIV in your vein

ingram 同 wiggins，究竟邊個 overrated 多啲

Ingram

Wiggins都會有幾場爆到上 30幾分

防守wiggins廢d但進攻wiggins勁 不過大家一樣咁海鮮波

wiggins對親湖都會起機

wiggins 副計勁過b 幾多

bxxxxxx ixxxxx比IGLO吹走之後就會大爆發嫁啦

原來少煮數據上贏埋我黎踢波

我為我以前反過羅道歉

反羅懺悔未

咁佢係湖人冇得爆可以點😆

反羅既一係就已經出左國旅行
一係就已經浸死左

等俾個死燈神咩直吹走

留低既，係一份心意，而唔係負擔

今次：
No leadership
Bust
Too sister

如果當時用b仔換咗pg
b仔同牙羅可能今季一齊all star...

Ingram 好穩定wor

yes
咁今日既黑豹就係我地B了

原來全NBA 出場average under 30 mins 既球員
得分排一二位係牙牛同牙羅
19.9 / 19.3

其實係咪真係湖人唔識養人
睇唔透

穩定到唔過20分？

羅牛不嬲勁

打29分鐘
牛19.9 + 9.3
羅19.3 + 6.5
仲係湖就好了

仲喺湖唔會打到咁嘅數據

我湖淨係養天才

識pick唔識養

穩定地廢wor
Ching 咪盲反

我讚緊B
場場都堅定穩定唔過廿分
你米屈

牛喺假期同ad 之下都咁高效，真心尾

識pick都唔關愛滋佬啦
羅牛mitch kupchak pick既

聽日過廿分你同學友一齊跳樓

低要求到咁...

去到第二隊都比人limit minutes

聽日35分全體湖狗解散湖post

啱喇
羅網post

反b去死

好過你陰d陰d反羅

呢個真

而每過一天 每一天 撐dlo
而撐佢多些 再多些 入all star

歌神

推到學友唱

愛G佬話佢無leadership oh oh
佢就單核上咗東六

Teams around the NBA would reportedly be interested in Brandon Ingram if he became available, but it’s unlikely the Lakers will move him this season.

反b又輸

This season no big fish

季中應該唔會郁
睇下牙占帶做呢隊拎到咩成績再算

ching邊間教會

牙b 一出走20+

20 5 5
Bottom line or bust confirmed

Dennis Smith to la?

咪撚搞啦 波b都養唔掂仲整啲young talent黎

邊間教會

試到得為止

下場唔能使睇

之前越黎越高分，今次越來越低喎

笑狗: 5/1/5垃圾

每三場閪一場

我地young core個pattern大約係掉轉

笑狗下場可以返香港

原來爛網戰績已經好過我地

返黎唔夠兩日又有旅行去

Rondo 聽日係咪出得

我開